今朝「耀才」俾左一個死亡短訊

我即時請假唔返工，去左九龍總行跪在地上求佢唔好斬我倉，佢地派出個看更出來，表示你來到就啱喇，我斬完你倉你都仲爭我地錢，唔駛我搵你搵得咁辛苦。好彩我走得快。

我現在嚮IFC天台。

死亡短訊

提下你姐, 又未斬

耀才無請保安架

你一早開post 未囉

今鋪真係要跳樓了

g幾多？

點解要涂左個no.

戶口內超過一半係700

唉
抽左頂頭毛記
Hold住哂啲錢

炒股票最重要係風險管理
唔可以咁易露出身份

Call孖展？

毛記救0左你啦！
淨番果大半700，都升0左咁耐啦！

你應該回返佢 未開市你贏撚緊嫁臭西
型一陣都好..

斬左啦咩？

幸好我跪地求饒
加上係1428股東
他們表示今次放我一馬

好彩佢提一提。我今日補咗倉啦，美股又跌四百幾，好彩

點都會打電話比你先